區選提名 - 要搵手足幫手

最近附近朋友度見到淨係得1個鄧家彪出選，唔想俾佢自動當選呀
所以同朋友想出選試下。嗰區係沙田水泉墺邨，而家唔夠提名，差幾個，有無手足可以幫下手???

嗰區勁多新移民、廢老，不過無登記做選民

手足今晚幫手盡力推推，怕唔夠時間。

五大訴求，缺一不可。

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

推

巴打有心啦，不過果區已經有泛民代表 沙田區政 盧德明去選，應該唔會自動當選
source: